【抗暴之戰】涉向旺角警署掟汽油彈 16歲男生被捕後稱遭警迫唱《願榮光歸警察》

16歲黃姓學生及地盤工人林小雄（20歲）被指於10月13日在旺角警署外企圖縱火；黃另被指同日在旺角上海街住所藏有3個啤酒樽造成的燃燒彈。據了解，控方指兩人向旺角警署後閘方向掟汽油彈，汽油彈在對開5米路面爆開，整個過程被閉路電視拍下。

大律師石書銘代表16歲黃同學，透露黃現就讀中二。石在庭外表示，警方當晚預備了歌詞，在警署迫黃唱《願榮光歸警察》；而且黃在越南出生，香港長大，有警員曾恐嚇黃，稱警察及法官最憎越南人，越南人會被重罰，並恐嚇會拘捕黃的家人。石投訴警方在沒搜查令情況下進行搜屋。據知黃警誡下稱，因仇視政府而投擲汽油彈。

被告林小雄的當值律師亦投訴，林被約8名便衣探員制服，其間被警棍打致頭破血流。據了解林曾向警方指，他是受人指使及遭威嚇下才犯案。署理主任裁判官嚴舜儀將林的案件押後至明天再訊，讓林先往求醫，其間由懲教署看管。

而黃姓學生的案件，則由於警方需時調查，押後至12月10日再訊，其間被告不准保釋。

【案件編號：KCCC2544/19】

警犬咁有文采

得罪完 日本, 南韓同公屋藍屍
得罪埋越南

4點： popo恐嚇只為了套取口供方便檢控，不屬違法

所以話就算警察就算無犯法都要重組架啦
因為成班都係弱智低能、無讀過書
諗起由呢班智障執法真係覺得好悲哀

好撚小學雞...

又認

越南有冇表示？

種族歧視？

真係小學雞到屌都費事直如你一般唔會去鬧小朋友搞搞陣

有首咁既歌？

支持警察獨立

黑警無恥
我無嘢講

G

唔洗知歌詞都知肯定係教會歌級數

唉
肯定比cctv 影到番去屋企路線
仆街，又比班仆街捉走2個手足

有冇份歌詞睇睇

好似係何妖個隻 REPORT到唔見影

肯定

他是受人指使及遭威嚇下才犯案....
自己講定班popo幫佢作....

我願榮光歸驚賊

點解被CCTV影到，再加便衣狗捉
手足要小心啲

推

迫唱歌

他是受人指使及遭威嚇下才犯案。

？？？

又話我冇野講

到底有幾多人仲記得"五不"

between 啲popo咁撚on9嘅

教會

差佬精神年齡有冇5歲

好難講，明顯係啲黑警唔知點嚇佢打佢先認

真係越南後代

微博班蝗可以將依單新聞大炒特炒

擺明要你身心屈服
正如點解會雞姦男手足

佢地得到權力自我膨脹到極點
但本身佢地又極自卑怕死
之前蔣軍澳臥底畀人打到求饒

呢排d案全部都非法拘捕非法取證
打程序打唔打得甩？

冇得保釋

呢樣就是遍地開花嘅弊處

真•引戰狗

btw 係咪睇得太到微博們文宣上咗腦

班狗邊間教會

有排搞

推去越南
越南用咩social media?

你無野講就會無左隻手

咁搞笑

.....

迫唱歌最多口服身服
心只會更加反抗

官憎越南人警憎越南人果班都差唔撚多退撚晒 如果講憎 應該假難民佢哋日日打鳩佢哋啦 欺善怕惡咋

警誡下......

睇黎差佬心理失平衡，無人撐到要夾硬搵人唱歌仔支持

係時候譯報導做越南文貼去越南forum

嚇佢嘅係大陸嚟

......

...做乜鳩

點解會捉到

我既膀胱歸江江

迫人幫佢精神自慰
班狗真係好自卑
正常既 偽進仔

原來警察及法官最憎越南人

林被約8名便衣探員制服

我想講 真係好多便衣狗
佢地會target你
趁你退場時跟蹤你走
所以 行動過既巴絲
希望你地真係要特別小心

特別係旺角呢d禁多舊樓細巷既地方

屌
使唔使連唱歌都抄呀

想知份歌詞係點

幾十歲人牛高馬大蝦啲o靚仔
冇撚用

成班心理變態嘅痴線佬走去做警察對香港嚟講簡直係災難

和理非要保護衝衝子

屌，俾臥底跟蹤跟到後巷就拉

唔遊花園

屌 愈來愈似大陸公安的做法

唔好俾我睇死最後果句就係 願榮光歸警察

原來真係有越南後裔

告晒呢3萬隻狗暴動同策劃恐怖襲擊

個post竟然係關心首歌 無人關心義士

睇怕我地都好快被越南化

認真問佢地真係越南人？

咩玩法

好似俾isis迫背經咁

係中國人無得用嘅Facebook

跟我講: 支持手足 唔好灰心

Racist

大家唔好focus唱歌，應該focus落「據了解林曾向警方指，他是受人指使及遭威嚇下才犯案。」，之後實比啲狗同藍絲唱9我地

姐係證明首歌普及埋狗隻

可以做國歌

好撚on9

肉酸到要逼人幫佢打飛機

又少一個國家可以去啦

歧視 搵人放去啲越南論壇

痴撚線班狗

願榮光歸黑警先岩音wo

其實大多都用Facebook

學埋中共啲嘢：思想改造

屌你老母黑警

收皮啦 佢地都係香港人

即場拉定反左屋企先拉

諗起張家輝為咗收番條數被迫玩估歌仔

俾人警誡下認咗

請大家睇清楚
所謂嘅用武抗爭要承受嘅風險

日後嘅人生就會係自己行 依家喺呢度換來嘅都係冷笑 就算我哋話點樣扶助啲手足

坐監就要坐監 我唔希望再有人鼓吹仇恨 同埋冇目的嘅勇武

之鋒係

咩教會

鳩到笑 唔太信 但一諗到班毅進癲狗又好難唔信

證明無端白事都會恐嚇你搞你屋企人
即係新屋嶺/831嘅全部家人比人封口/送中
係完全合理
仲要個日嚇啲女話送你去新屋嶺
即係新屋嶺入面嘅係真實發生過
Fact check 都唔洗

毅進根本就自認哂所有罪行
殺人強姦掛係口邊

racist

何以這警暴抹不走

不准保釋

有冇越南話JJ

5毛

唔比保釋唔敢想像入面會點

認真其實佢哋好難表示
佢哋國家賣越 越南人唔中意中國
但為咗利益佢哋唔會點反抗

收皮啦傻鳩

無知一問其實律師投訴有無實際作用架

其實唔好睇少依啲野 對當時人真係好大侮辱

咁實坐硬希望佢平安

分分鐘唔撚押韻

原來警犬識字

仲有印尼

無恥黑警

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

做乜9

成班痴線佬唱撚埋警訊啦不如

其實有傷既情況下錄既口供有無效？
睇電影啲疑犯唔係自己撞頭埋牆
仲大返個popo轉頭既咩

清算警隊，全隊應該要坐監！
DLLM

分區人數少 特別係夜晚
通常唔會俾機會你換裝

集中多人cover
佢地要係咁多人面前現身捉人太大風險
就算一路跟到返屋企 你換晒裝 放低晒文具
入罪低好多

種族歧視

係 law
少女全裸浮屍又無可疑
一家三口散步就非法結集

要用人地d歌黎打飛機
班狗真係好可悲

淨係識抄人野
小學雞

佢地已經唔講道理
再冇嘢講雞姦你都似

不要關注唱歌，要關注義士何解被捕，當時太少掩護，有冇人幫佢哋擺脫便衣狗

認乜鬼

首歌係點樣

點解要逼人唱？

好明顯佢哋好介意首“願榮光歸香港”，但首歌冇佢哋份

圍狗屋真係要唱多啲至得

但我地真係有越南血統
成個廣州都屬於百越
That’s why支那樣同我地咁大分別
你望gphone 都唔會估到佢越南
因為越南樣就係香港人樣
人種係一樣